是日早餐 餓撚勿入。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

淨飲 無野食
真係餓撚勿入 越飲越肚餓

唔好飲

減肥冇辦法

好飲喎 雖然可樂好飲啲

飲zero咪得

食原隻茄感覺好似實在啲

條友真係唔識架wor

我同情你 但我卻無能為力

寧願餓死都唔飲

應該少食多餐
你餓壞自己而已